點解冬至要快樂

今日個電話比長輩圖玩哂

有冇腦魔版

因為其餘364日不快樂

腦魔長輩圖